我係HKDI舊生，學校被爆好心痛

見到隔離Po真係忍唔住要講兩句
我唔知你點睇VTC、
可能連你自己都睇撚死自己
讀唔成書冇得揀先屈就入學
比人爆都唔撚可惜
（其實HKDI收生分數都唔係真係低）

但對我黎講
HKDI係實現夢想既一個地方，好有特殊意義

我相信只要你肯努力、學校有既專業訓練同業界人脈
絕對幫到你行出自己條路、至少我係咁
並唔係一句「IVE仔」就可以妄自菲薄

但係點解曾經成就夢想既學校
今日要背棄我地啊！！！

你知唔知、保護唔到手足已經好心痛
我地亦都冇要求學校出面撐學生

但只不過係求個公開咁卑微既訴求我地都得唔到
得到既只係官僚、冷漠、同sup9敷衍唧牙膏出片
仲要啲秒數跳到罷明做過手腳
咁撚樣hea9我地咁同班POPO記者會有乜撚野分別
學校既背叛同手足大仇未雪兩樣加埋
我真係好撚心痛、係好撚好撚心痛

班仆街高層明明有能力阻止裝修
遍遍寧願出賣學生利益、都要卸責掩飾
為左唔洗咩鑊同班狗同流合污

學校咁樣做、
唔配擁有我地既信任、
唔值得大家尊重、
更加完全唔抵幫

VTC要做黨鐵2.0
我地奉陪到底！

輕輕一推

Pish

同我開無雙

Just inanimate objects!

死物幾時都整得返

真相
交cctv出黎
唔好用私隱就藉口

因為社會各界高層都已經被赤化了

Sad but true

成間學校啲人阿豬阿狗都識剪片 啲阿sir又咁pro 會唔會剪到條片咁啊

今次我地就係要將本來屬於香港人的贏返黎!

我講多次
真勇武係要入去 攞 證 據!
裝修係可以發洩
但不單不會幫到件事
而且更比對面有借口話
證據比學生破壞左
你地自己諗!